【其人之道】 以後做咩都好 戴個mic 掛枝瑩光棒

以後戴左mic 掛枝瑩光棒就做咩都得

人地d狗就轉玩法 我地就on99誤會自己友

佢地戴mic 我地咪全部前線都戴mic

實則虛之 虛則實之

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

咪傻la,今次比你見到曬，下次仲會用呢招
可能下次戴綠帽記認你都唔知

你又岩

想俾自己友打柒？

搵隻便裝狗，打到佢入廠
到時班狗會用咩理由話9我地？

你點事先準備
例如人地陣間用紅藍手帶做記認
你即場整牙？ 唔好on9啦

sorry係我on9無諗清楚

要組隊打怪

佢地轉識別物品好易咋
唔好以為扮到佢地一樣佢地會分唔到

駁唔到

根本樓豬就係想班狗唔會比人發現

樓豬唔係on9 就係狗黎

岩先想屌柒佢，好彩睇到你呢個回覆
唔係戇鳩仔就係狗

大家要善用不推文功能

我一早講左sorry
明明唔係我推番上黎